身為澳門人，好羨慕香港人識反抗

身為澳門人，好羨慕香港人識反抗
同埋監察/投訴都有好處
澳門人根本對現狀得過且過
全部都沉默
澳門人心入面其實好響往香港

香港人識反抗
不知幾多港豬羨慕你地派錢

寧願 唔派錢 起多幾個海水化淡廠

識親啲澳門人次次派錢都笑鳩我地喎

移民過嚟啦，如果你真係會為香港付出